人大左,點解鼻毛生得咁快

幾日就突出黎剪一剪